而家入元朗申請簽證要幾耐倒？

問：
1.而家入元朗申請簽證要幾耐倒？
上網申請同去到元朗站落地申請邊樣好啲？

2.去一晝要唱幾多朗紙？
(唔太買野單純遊行觀光)

3.聽講好多牛，駛唔駛帶定啲草去餵？

立場新聞
【7.27 元朗遊行】
十八鄉鄉委會去信警方 反對批不反對通知書

// 有元朗居民發起周六「光復元朗」遊行，抗議星期日白衣人襲擊市民，警方未批出不反對通知書，遊行申請人鍾健平今日傍晚會再和警方商討。十八鄉鄉事委員會主席程振明，今日去信元朗警區指揮官李偉文，強烈反對警方向遊行批不反對通知書，指若警方批評出不反對通知書，「一切嚴重後果將全部由警方負責。」//

推

我冇野講